TRUMP: 中國咪再玩嘢， 浪費時間

內地經濟增長放緩，被美國總統特朗普（Donald Trump）視為貿易談判中對美方有利的籌碼。昨日國家統計局公布內地去年全年經濟增長6.6%，創28年新低，特朗普即時在推特（twitter）上發帖，促中國為經濟着想，要與美國達成真正的貿易協議，「不要胡鬧」（playing around）。
美國總統特朗普今晨在推特上發文表示，中國在美國的新政策及貿易磨擦下，去年經濟錄得自1990年以來最慢增速。他稱中國應該與美國達成真正的貿易協議，不要浪費時間。

國家統計局昨公布，去年全年內地GDP按年增速放緩至6.6%，實現了年初設定全年增長6.5%左右的預期發展目標，但為1990年以來的28年新低，且較2017年的6.8%回落0.2個百分點。其中，第四季GDP增速回落至6.4%，為2009年首季以來的近10年季度新低，較對上一季的6.5%輕微回落0.1個百分點。
中美將於本月底再展經貿磋商，副總理劉鶴應美國財長姆欽（Steven Mnuchin）、貿易代表萊特希澤（Robert Lighthizer）邀請，將於1月30至31日訪美，與美方就兩國經貿問題磋商，共同推動落實兩國元首重要共識。
本月初中美副部級官員磋商，雙方在中方購買美國商品和服務、中國擴大市場准入等問題上取得進展，但在國企補貼、知識產權等結構性問題上未有進展，預料今次劉鶴赴美談判，要達成協議挑戰仍很大。

90 日倒數完未

靠樓市頂起，個bubble會有幾大。

新聞日日話會有好消息 但唔覺

蝗國同你簽撚左都咪撚信丫
蝗一定唔會同你守信用㗎

簽咗都可以玩嘢啦 何況未簽
簽完伊朗核協議都可以話唔符合利益退出啦
玩嘢有咩問題先 支持大家攬炒

人哋就係想浪費時間姐

信支那已經fail

侵侵比人撚到發嬲?

經過上次香港一野，Trump依啲根本簽完都話你犯規而當冇到，唔係真係以為有得傾？

等睇蚑那GDP負增長

咁都有6.4%